[
    {
        "question": "一位富豪给她心爱的妻子打了一通电话，于是妻子就死了。",
        "answer": "富豪家里进了小偷，富豪打电话时妻子正躲在某处，由于手机没有静音，铃声响起暴露了妻子的位置，妻子就被小偷杀了。"
    },
    {
        "question": "我在和闺蜜聊天，忽然手机掉在了地上。闺蜜吓傻了。我死了。为什么？",
        "answer": "晚上我在房间和闺蜜视频聊天，忽然我手一滑手机掉在了地上。闺蜜通过视频看到我床下有个男人，那个男人见我要捡手机，怕被发现就冲出来把我杀了，闺蜜目睹一切，吓傻了！"
    },
    {
        "question": "「滴！指紋驗證失敗」，「滴！指紋驗證失敗」，9 次之後，「嗒！指紋驗證成功」，我離死亡不遠了……。",
        "answer": "已經半夜了，老公還是沒有回來。凌晨 1 點，門外的聲音吵醒了我。「滴！指紋驗證失敗」。我意識到有人在門外嘗試打開指紋鎖。「嗒！指紋驗證成功」。我猜到，老公已經被人殺了，手指被全部割下，正在一根一根地嘗試開鎖。門開了，我逃不出去了……"
    },
    {
        "question": "母亲死了，两个女儿参加她的葬礼，妹妹在葬礼上见到一个英俊的男子，与其交谈，回家后把姐姐杀了，为什么？",
        "answer": "姐姐死了也要办葬礼，这样的话，妹妹就可以再见到那个男子了。"
    },
    {
        "question": "女孩参加数学考试，分数是 88分。她的父亲看到试卷后，狠狠地给了她一巴掌。过了一会儿，父亲突然崩溃了",
        "answer": "女孩参加数学考试只得了38分。她心里对父亲的惩罚充满恐惧，于是偷偷把分数改成了88分。她的父亲看到试卷后，怒发冲冠，狠狠地给了她一巴掌，怒吼道:“你这8怎么一半是绿的一半是红的“，随后父亲发现了女儿是红绿色盲。红绿色盲是伴X隐性遗传病，只有父母双方都提供致病的X染色体女儿才会患病。但父亲自己并不是红绿色盲，所以不是亲生的"
    },
    {
        "question": "一个人半夜醒来打了自己一巴掌，然后闻着一股燃烧的味道安心睡去了，请问发生了什么？",
        "answer": "这个人被蚊子叮醒，打了一下没打着，然后点起了蚊香。"
    },
    {
        "question": "一位女士去鞋店里买了一双红色高跟鞋，这双高跟鞋预示了她今晚的死亡。",
        "answer": "女士是杂技团的一名演员，那天她去买了一双红色的高跟鞋。晚上她穿着这双高跟鞋就去马戏团上班了，她的工作是头顶苹果，配合另外一名男演员表演小李飞刀。结果因为她的高跟鞋，她比平时高出了几公分，没有调整过来的男演员失手将刀插到了她的脑袋上。"
    },
    {
        "question": "一个人躺在床上准备睡觉。这时，他突然拿起手机，拨了一个电话。他等了几秒，电话刚刚接通，他就突然挂了电话，然后安稳的睡了。请问发生了什么？",
        "answer": "因为邻居打鼾，这个人辗转反侧睡不着，于是他拨了邻居的电话。被电话吵醒的邻居接通了电话，这个人打断邻居鼾声的目的达到了，于是挂掉电话睡了。"
    },
    {
        "question": "一个人住在公寓楼的12层，他每天早上坐电梯到一楼之后离开。到了晚上，如果有人在电梯里，或者是下雨天，那么这个人直接就坐电梯到自己的12楼的家。但如果电梯里没有人而且那天不下雨的话，他就坐电梯去10楼，并且走2层楼梯回家。为什么？",
        "answer": "那个人个子很矮，有人的话可以帮忙按，下雨天有伞按，平时没人没伞够不着12楼的按键，只能按到10楼，然后走回家"
    },
    {
        "question": "男子精神正常，但却在船上挥起刀，将许多人的手一一砍断。为什么？",
        "answer": "发生了船难，男子在救生艇上。救生艇已经达到承载人数的上限。许多溺水者仍然不断游过来，想要抓住救生艇。为了避免救生艇翻覆，男子只好将溺水者伸出来的手一一砍断。"
    },
    {
	"question":"男人再次上山，却被方丈痛打一顿赶下山",
	"answer":"男人爱占小便宜，上个月跑到少林寺剃度出家，实际上是为了省理发的钱，这次他又来了，要出家剃度，被方丈打了一顿赶下山"
    },
    {
        "question":"学姐摸了摸我的头，说'我在名牌大学等你哦'。第一年我失败了，第二年我失败了，第三年我成功了，但是她却没有认出我。",
        "answer":"学姐再医学大学，我考了两年没考上，我自杀了，遗体捐给了医学院，这样就能见到学姐了，可惜学姐没有认出我"
    },
    {
        "question":"我家的衣柜有魔法，只要我把东西放进衣柜，第二天就会有双倍的东西出来，当我把好朋友放进去的时候，我的妈妈却不见了",
        "answer":"我有智力缺陷，喜欢往衣柜里藏东西，而妈妈总在我藏完东西后往衣柜里放双倍的东西来哄我，我以为是衣柜有了魔法。那天，我的好朋友来找我玩，我便把他也藏了进去，可是柜子太小放不下，我只好把他变成一块一块的放进去，第二天妈妈发现后崩溃了，替我顶罪进了监狱"
    },
    {
        "question":"我把妹妹杀了，第二年妹妹又出现了",
        "answer":"冬天，大雪纷飞，妹妹扯着我去堆雪人，还嘟囔着说我的雪人太丑，我一气之下推了她一把，没成想她脚下一滑，脑袋重重的磕到石头上，没了气息。望着妹妹的尸体，我没法处理，就把她堆进了雪人里。第二年，春天到了的时候，冰雪消融，妹妹再次出现在我的眼前"
    }
]

